一人一個歌頌父親既故事

點解你仲唔撚死

點解有人可以咁撚on9
生存到七八十歲都唔撚化
點解一個屋企可以有三部洗衣機
唔係乾衣機呀 係三部洗衣機

老豆係真人版丁蟹

。。。

Ok

執返黎

一部全新買既 一部一直用緊
放工返黎又多左部...話人地比

唉

六部電飯煲有冇得fight